有冇人知Senivo晶片係乜黎?

係張圖咁幾張貼紙
最近老母成日痴住係身
話係咩生物科技 痴完之後就冇咁痛
小弟才疏學淺 有冇巴打可以話我知係乜黎 同埋解釋下?

標題打錯左 係senuvo至岩
個product係叫senuvo body sims

我略略咁上網search過
睇完依個網
就覺得好撚唔可信

用嚟醫你老母個腦

push

Push

Pish

hologram 點樣記載頻率呀，仲要量子物理
喂成件事伏味好重
問下你老母到底係咪去左咩講座有人sell 佢俾錢買仲好

一睇就知騙局

即係其實無可能做到?
只係佢9up一堆terms令人信以為真?

明顯係你一係剪二張sim卡比你老母貼左咪得，叫佢唔好再買，話你識人有折

好主意
樓主記得剪淨塊chip 然後話雖然厚啲不過平啲又有一樣功用

呢件好野黎，上次想買都無貨
樓主重有幾多張?我用雙倍價錢同你收

但我老母個伙記 隻腳本身爛哂唔好
痴完就好番好多

叫左老母唔好洗錢買埋依d濕9野

Placebo effect